森美大哥算唔算全香港最搞笑嘅人?

呢條片真係笑到斷氣 喜劇天才

問過達囝未？

你咁易斷氣嘅???

專家dickson>東方昇>森美

林敏聰

樓豬算唔算全連登最搞笑既人

森美 呀bob dickson 呀達
新四大天王

耶人嚟

森美大哥考試叻啲定你考試叻啲

好似佢成績好啲

我>森美

林狗

牙卜

李思捷呢
睇左一家大晒先講野啦